<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Xicoani Casasola</title>
    <link>https://xicoanics.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Xicoani Casasola</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://xicoanics.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi travesía por LaunchX</title>
      <link>https://xicoanics.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xicoanics.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>En este blog venía a compartir la maravillosa travesía y experiencia que ha sido mi recorrio en LaunchX.
Desde el día que fui aceptado en el programa me sentí lleno de alegría, emoción y entuciasmo, sentimientos que no harían más que seguir creciendo conforme iba abanzando, aprendiendo y conociendo cosas nuevas. Aquí tuve un primer acercamiento con bastantes cosas, comenzando con Python en la semana de Onbording, lo cual afortunadamente no me resultó tan complejo, gracias a que con anterioridad ya había estudiado un poco de Java, lo cual me hacía sentir algo familiarizado con el lenguaje, junto con las ascesorías brindadas por la MS Fer, la cual nos fue llevando a lo largo de esas primeras dos semanas, luego al haber pasado a la misión de Front-End se volivó algo completamente nuevo con todo lo que sería el &amp;ldquo;Buyer Persona&amp;rdquo;, UX/UI, HTML, CSS y JS, cosas de las cuales, curiosamenté batallé más con la parte del diseño con CSS, sin embargo, poco a poco me fuí acostumbrando más, y juntos a las prácticas tan entretenidas y divertidas que se tuvieron en el transcurso de esas 6 semanas, que se terminaron prolongano.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de lxs Desarrolladorxs de software</title>
      <link>https://xicoanics.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://xicoanics.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola!
Para mí la cultura de un desarrolladxr de software se basa en los siguente:
 Respeto Confianza Honestidad Dedicación Compañerismo  Eso es lo fudamental para mí.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
